2018 懲教主任 (3)

雖然無乜人 但叫做有個地方比咁多準同囚交換資訊

留名

LM

[member] waiting list都可以係度圍下爐 「/member]

爬返前文, 有人話幾星期前已經開始左body check, 有冇師兄同我一樣仲等緊Vetting消息?

巴打幾時交文件架？

8月尾呀

我都未收呀 你有冇tg 傾幾句？

前完 b c完

巴打加油，支持你地😀

希望在明天

師兄可以分享一下你係幾時收到bc call?

月頭

唔通我地係第二班所以遲遲未收bc call?

想知幾時先再開放請主任

如果有mental nurse牌+個degree
係唔係會大機會好多請？

大學recruitment talk講話應該係十二月底

其實vet幾耐?

可唔可以分享下面試時問咩